「位高勢危」

「位高勢危」

尊子
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
法國蛋漿！ (陳也)

宇宙中已經冇野阻止到港樓上升
上帝已死，港樓當立
第三次世界大戰，全球資金買港樓避險，一百萬一呎